孔劉交過3任女朋友 直言看見「手腳指都漂亮的女生」會心動!!!!!!!!!!!!!!!

去年以電影《屍速列車》走紅全亞洲的 37 歲韓國男演員孔劉，絕對可以說是當今韓國最受到觀眾喜愛的大叔之一，他在去年底主演的電視劇《孤單又燦爛的神－鬼怪》中深情的角色，又再度帶來高人氣的討論度，身為「黃金單身漢」的他，戀愛方面的八卦理所當然也相當受到粉絲矚目，最近就在訪問中被問到他喜歡的理想類型。

▼孔劉身高 184 公分，身材高大挺拔之外，脫下衣服後更擁有健美的肌肉身材，過去他就曾秀出冰塊格般的腹肌，同時帶有反差感的孔劉又擁有陽光般的暖男笑容，雖然未必是公認的超級帥哥，卻意外讓大量女性粉絲迷戀到無法自拔。

孔劉在訪問中透露雖然自己已經 37 歲，其實在感情生活中只交過 3 任女朋友，都是個性溫順、小鳥依人的女孩類型，同時很慢熱的屯門瓏門車位188萬元成交他也不太會發生一見鍾情的情況，這反而讓他看待每一段戀情都非常慎重的性格，或許也是他交往對象偏少而持久的原因。

那孔劉看到什麼樣的女孩特徵會特別心動呢？孔劉笑著表示自己是「外貌協會」，喜歡聰明又漂亮的女生，同時會讓他心動不已的小癖好就是「對於手指和腳指都漂亮的女生無法抵抗」。孔劉談到的這些條件讓不少網友笑說：「我的唯一優點只有手腳指漂亮，這樣可以嗎？」、「我已經被孔劉淘汰了，好傷心」，孔劉果然是韓國現在最夯的大叔，讓人人都想競爭女朋友之位。

都是個性溫順、小鳥依人的女孩類型，同時很慢熱的屯門瓏門車位188萬元成交他也不太會發生一見鍾情的情況

又亂鳩咁copy

又block多件

最尾張圖做乜鳩

手指靚真係會加分

最後張圖一路笑一路遮住手指，做乜9

大叔

原來孔劉都係腳膠

原來有人癖好同我一樣

千雪

邊個比你話我條女

吉良吉影